想問下巴打點同d女過電

聽就聽得多 咁大個仔未試過比女電

除褲

摩擦摩擦再摩擦

上面

clear!

望兩眼就過到電
嘴角再笑一笑
大部分女都會面紅紅 自動走埋黎傾計